上星期整親條腰 痛撚到而家

話說上星期六搬屋
見個衣櫃訓底左 我諗住托返直佢
點知托嗰下CHOK親條腰
痛完星期六 星期日見唔係好痛 都有繼續搬屋
我諗應該就快冇野
點知到左前日開始越黎越痛 咳一咳都痛
咁咪自己搵藥酒捽下同貼d藥膏 但好似冇乜效
尋日去照x光又唔見有問題 醫生話可能拉傷姐
到左今日...行行下街直情頂唔順跪底左
走去睇中藥佢話膊頭d力卸左落腰搞到整親
佢幫我捽完之後仲痛過未捽
痛到我連挺直個身都做唔到

點算 我係咪玩完喇

老左你就知

風濕？
唉，而家都未好返，唔知點樣搞

認真
外傷腰痛未必一定要捽藥酒同推拿
有時整完仲傷
做針灸會仲好
利申：註冊中醫

thanks巴打
咁我搵針灸做下先
唔該晒你

前列腺按摩

你可以熱敷同浸浴(熱水)
應該暫時舒緩到

早針快啲好，特別呢啲急性
最好搵啲唔用電針既，要入針之後轉針，keep住有酸脹感就好

同你情況差唔多, 又係腰背痛 有冇試過脊醫?

針完好左好多 thanks巴打

冇呀 聽巴打講去針灸

脊醫其實定位真係怪
中醫又會學到佢地啲手法
但佢地啲手法又唔一定處理到問題
反而中醫仲有針灸同中藥可以用

咁針左未？

針完 好好多

巴打我都係咁

天氣轉坐底起唔翻身

落樓梯都痛

天氣轉就痛 你呢D老毛病黎架喎

我上年年尾先整親
抖左兩個幾月 睇過中醫西醫
而家變撚左老毛病

有冇好介紹

我都係上網搵咋 搵返同區師傅做

所以話無呃你，針係得既
不過你都好彩，搵到個針得ok既

咁大鑊 死啦我都驚驚地

不過D小痛仲KEEP緊

佢唔係好掂？

巴打有無介紹

我有時都會腰痛
痛到要借力先起到身

telegram講啦
@kanpoforest

btw,痛到咁嚴重